酒店住2晚優惠

想問下最近有冇酒店做緊住2晚優惠？
Thanks

你叫ptgf?

Push

大約預幾錢一晚

千頭？可以有咩選擇？thanks

加湖酒店

Marriott book 兩晚有8 折